無限手套的能力,其實是全王的能力

是不是